一人N首醫神無派台嘅深度歌

醫神把聲本身已經好有穿透力 聲厚音闊感情聲質有層次
好多歌詞意思由佢唱出黎到可以入心入肺 好多深刻反省
小弟聽咗十幾年醫神 人生唔同時段聽每隻歌都有唔同味道
分享下最深刻嘅歌：
《天公地道》- 首歌從一個好客觀嘅角度出發描述人生各種際遇。第一次聽已經覺得好深，人生遇到種種不順景，迷失，又再搵到方向，隻歌就陪住我呢十年嘅人生起跌，每次人生轉折之後聽又有一翻領悟同體會。

仲有好多首呢類嘅歌 巴打們應該都有好多故事講
不如大家一齊分享下

白玫瑰好撚正雖然唔記得有冇派過台